## CRUD-операции

CRUD-операции включают в себя 4 функции: Create (создание), Read (чтение), Update (редактирование) и Delete (удаление). Это основные методы работы с базами данных. Операции CRUD предназначены для редактирования данных программы. Давайте рассмотрим подробнее, что означает каждая операция:

- GET – метод GET позволяет получить информацию из источника/базы данных.
- POST – метод POST позволяет вносить информацию в источник/базу данных.
- PUT – метод PUT позволяет обновлять существующую информацию в источнике/базе данных.
- DELETE – метод DELETE удалять существующую информацию из источника/базы данных.

